依段時間無口罩用仲同老人家爭既後生仔真係唔該你地反省下, 你地真係抵死的

反省下點解人地可以有十箱貨存你地乜撚都無

地鐵有優先座 口罩有優先罩好出奇啊

香港老人家好氣好力
惡起上黎比後生仔更加勇武
拎多d著數都正常

利申: 夠用半年, 之前半打半打咁派

投完票就當自己嬴左, 咪又係含撚

沙士期間留咗十幾箱口罩？俾你你夠膽用咩？

會過期架wor

廢老派五個俾佢，仲貪得無厭問點解唔係十個？呢啲人值得派俾佢咩？

岩， 屋企每人平均分到25 個N95, BPV FE 99% 口罩450個。

全部12月尾入。 一家三口加埋都係千零蚊。

好人好者有危機意識就根本唔會缺

自己投出黎,怪得邊個
攬住光環落棺材囉

睇禁斷介護都知啦，後生只係老人的肉便器。

口罩都有有效期的...

停止派比藍屍廢老
唔好幫敵人打壓手足

幫港共維穩
幫共產黨解決問題